我整左首rape

支咪應該就換

你枝咪好似一直都係咁

話你唔係垃圾就係害左你，收皮啦

對唔住 唔識欣賞 真係頂唔到1分鐘

啲flow柒到 成首歌都念口王

Rape 不安

乜撚野黎 真係rape左我隻耳仔

同m記之歌有得fight

一路聽真係忍唔到笑

聽左第一句真係忍唔住笑左

屌我真係頂唔撚到成首... 聽都我好撚尷尬...

rape
我聽晒..真係聽晒..但你自己都識講 " 就算朋友 都笑我饒舌 有尷尬味"
有進步空間

聽完 今日就真係我嘅完蛋日

10秒即cut

Reallly rape my ears

你真係rape緊我呀 屌你老母

魚蛋日 yoyo check it out
支持樓主

你令我不安

首先可唔可以換過枝咪先

你首極速傳說呢

有無14歲？

🙄

好撚有feel 好撚chill